與其罷工不如罷買啦,咁多人倡議,我唔明點解呢個風到依家都吹唔起

逢星期五罷買

要對最大勢力埋手

推到好攰,但都係無人睇,係咪P牌真係無人理

罷買大品牌 同紅底牌應該有用啲
支持翻啲同路人

尋日都講緊呢個問題.. 和理非做到既野就係咁
但85 後就冇人再講

講左3日都無乜noise

推

勿幫襯中資

Why not both

罷買 罷消費 效果大

可能有錢身痕掛

不合作運動投票